# Present 4
Автор: [@sultanowskii](http://t.me/sultanowskii)

Последним подарком стал маленький зверек, от которого исходит злая магия. В нем сидит нечто ужасное. Как только мы пробудим зверя, убейте его! Будьте осторожны, оно точно будет сопротивляться.

[present4](https://drive.google.com/file/d/1w8L-jeiNzCkztDtcgycwvqxt17uU9aNh/view?usp=sharing)
